廢青而家仲撐警係咪戇鳩?

到現時現刻仲share 港人港地撐警係乜撚嘢事?去到英國一事無成 學唔撚到乜嘢係democracy? 唔撚識望清事實同對比? 我屌你老母

不合作運動又令到你嬲真係好撚想知你嬲乜鳩 推到Marco Chow見到回應

不論老中青
撐得警都係無良知嘅廢柴賤種

真係點撚解仲可以盲撐

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

白宮聯署：要求美國停止出口管制震壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠67,399個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

撐警可能係冇良知，但睇港人港地,share 藍絲page同資訊就一定係低智

有冇巴絲識Marco Chow推到佢回應